成功上車之後，你地仲會唔會努力儲錢？

一於大洗特洗
繼續努力儲錢

課返5皮野先

上車係第一關咋
之後第二間 (第一間嚟收租)
再之後車位
再之之後車
再之之之後 協助人上車

只會努力打工
幫公司賺錢

車點解咁後

我選擇早啲有收租物業(年紀愈後生供樓愈化算)，好個早啲揸車(年紀愈大買車全保愈化算)

未買樓前卡數幾千，
今時今日卡數幾十萬。

上左車之後，買多左兩層樓收租，依家又要儲番錢

痴撚線

好撚勁

會 繼續儲 1房換2房 2房換3房 3房換4房 如此類推 直至死為止

要高度自律

你去到邊個stage
利：岩岩fg, 一間都無，同你睇法差唔多

而家已經去到最後一個Stage
但依家局勢好唔明朗，未必同一個玩法
咁嘅環境我都唔識玩😑

巴打幾歲人工幾多？

我都想知

信左連登仔，等跌等左成年，點知連國安出埋都冇跌到
等唔到，8月頭簽左約買第3間

努力還錢

老老實實 供樓加生活費都差不多洗晒成份糧 有多都係幾千 儲唔到多
不過我咁諗 供樓本身都已經係儲緊錢 幾年換一換可以愈換愈大 換大左下一步希望一換2收下租 一步一步黎

點解巴打有咁多錢買樓

15年果陣樓好平，冇人敢買，借左啲錢買樓
跟住幾年冇娛樂地儲錢，又日日帶飯坐港鐵，每年淨去兩次旅行，儲下儲下就有

巴打有咁多人頭買第三間？

我，老婆，媽

樓換樓